Hij verlangt ernaar een echte Zwitser te zijn en binnen te gaan in buitenlandse dienst, maar we kunnen geen afstand van hem doen, althans tot de zijne oudere broer keert terug naar ons.
Mijn oom is niet blij met het idee van een militaire carrière in een ver land, maar Ernest heeft nooit jouw bevoegdheden van toepassing.
Hij beschouwt studie als een verfoeilijke boei; zijn tijd wordt doorgebracht in de open lucht, de heuvels beklimmen of roeien op de Meer  Ik vrees dat hij een idler zal worden tenzij we het punt opbrengen en laat hem toe om het beroep in te gaan dat hij heeft gekozen.
"Weinig verandering, behalve de groei van onze lieve kinderen, heeft genomen plaats sinds je ons verliet.
Het blauwe meer en de besneeuwde bergen - zij verander nooit; en ik denk dat ons vredige huis en onze tevreden harten zijn gereguleerd door dezelfde onveranderlijke wetten.
Mijn kleine bezigheden nemen in beslag mijn tijd en amuseer me, en ik word beloond voor elke inspanning door te zien geen blije, vriendelijke gezichten om me heen.
Omdat je ons verliet, maar één verandering heeft plaatsgevonden in ons kleine huishouden.
Weet je nog?
welke gelegenheid Justine Moritz kwam onze familie binnen?
Waarschijnlijk niet; Ik zal haar geschiedenis relateren, daarom in een paar woorden.
